絕左種既廣告

有一種電視廣告叫online game
最深刻印象一定係跑online
仲有拿拿林online 雖然無玩過 但唔知點解好記得

其實依家仲有無呢類廣告 利伸好撚耐無睇電視劇

街街街街街街街 夢之音樂街

有聲

齊齊共你天空邊 畫個大圈圈 分分鐘 你是焦點

咁快打大佬

已完

真心一問 咩game

有無8/90後再share下聽過既廣告